紐時分析左 twitter被封果1000個親中accounts嘅 activities

幅圖解釋哂，擺明係coordinated smearing campaign

大家不妨click入去紐時條link睇，篇文好短，而家有好多好靚嘅figures同plotting

How China Unleashed Twitter Trolls to Discredit Hong Kong’s Protesters

pish

學術post

高汁文的

高汁

推

真係好鍾意infographic
簡潔有力

好文必推

好心個昏君，為14億人well being，慳番/cut 走天文數字維穩，改制更有前途啦！

買account 再manipulate public opinions

比人check到每日xx:12 同 xx:42 都固定出post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢似乎高估左中宣部

呢篇講既野都差唔多
例如2017年開始大量中文Tweet
之前外語/英文多

仲有就係呢批AC 有d已經開左好多年

仲有2017起
大部分新開既ac都係用中文

中文既Tweet大部分同政治有關
第一次大規模出動係2017年退伍軍人事件